令狐沖..... 絕世高手(2)

繼續討論

其實有bug
倚天個黃衣女子用既係正宗九陰神爪
但係楊過根本學唔齊九陰
佢邊度學得識
只有腦補當時郭靖都有教楊過既九陰真經